［jj插沙］好想改個閪名

最好係k或者s開頭

係好想改個冇咁閪嘅英文名

Spussy

Kristy

ken

Kapussy

Kimothy

Ssaymssik

Kickass

Suki仲唔夠閪？

Kammy

Kimberly

kissmys